兩個字， 服！

連登巴絲打尋日既光復屯門行動引發之效同， 小弟服得五體投地，針地地方性民生問題， 曲線抽擊建制派地方議員同官府既無能， 即使地區忠實藍絲蟻民亦不能以任何理由反擊，如同類型之行動能持之而久， 收復河山，指日可待！

希望巴絲打能 繼續發掘此等無可爭辯之遊行抗爭， 撼動建制鐵票， 驅逐匈奴， 還我河山！

阻你少少位